JDM嘅定義係咩

真心唔識喎
行貨jazz都叫JDM?

日本內售嗰啲

求其引部水貨返黎咪係

JDM 是 Japan Domestic Model的縮寫
Japan, 日本。Domestic, 國內。Model, 式樣。
從字面上來說，JDM就是日本國內式樣的意思。

咁Jazz某程度真係唔算JDM
起碼fit仔先係啦
不過呢啲應該問呀邊到個個Andy哥熟啲

Jdm stands for Japanese domestic market

爛鳩MK車

日本水貨車

水貨fit 先係

日本車load低左車身就係JDM

唔怪得宜家d人日本車就話係jdm

做乜變左月經PO

即刻知道邊個唔識野囉

JDM 「style 」
隱藏字

世界大戰

日本內銷only車

J destroy model
硬避震為首要條件

just do maths

個 "M" 係MARKET, 唔係MODEL

Japanese Domestic (sales only) Market